{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26578",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 향기 펜션텔"
    },
    "text": "当宿は計24室の客室を保有しており、韓国語に対応する案内サービスも提供しています。 ペットと一緒に入室可能であり、ペット1匹当たり追加料金として2万ウォンを現場で現金決済してください。 また、チューブのレンタルサービスも予約者に提供されます。 当宿は海水浴場から徒歩2分の距離に位置しており、客室料金はタイプ当たり基準人数以外の追加料金が必要です。 オフシーズンと準オンシーズンはお一人様1万ウォンの追加料金があり、オンシーズンはお一人様2万ウォンの追加料金が発生します。 調理が不可能な客室もあり、ルームサービスとしては皮つきサムギョプサルバーベキューセットとタッポックムタンなどが提供されています。 訪問者のレビューによると、施設と部屋が良く、社長も親切で、手頃な価格で満足のいく宿泊ができるという評価があります。 しかし、部屋の大きさが期待と違ってがっかりしたユーザーもいれば、追加費用や駐車スペースに関する情報が不足して混乱を感じたユーザーもいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿は計24室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。ただし、ペット1匹当たり追加料金として2万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "チューブのレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、チューブのレンタルサービスを予約者に提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊料金はタイプ当たり基準人数以外の追加料金が必要です。オフシーズンと準オンシーズンはお一人様1万ウォンの追加料金があり、オンシーズンはお一人様2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのようなルームサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当宿では皮つきサムギョプサルバーベキューセットやタッポックムタンなどがルームサービスとして提供されております。"
        },
        {
            "question": "施設や部屋の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、施設と部屋は良いと評価されております。"
        },
        {
            "question": "社長の対応はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、社長は親切であると評価されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は手頃ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊料金は手頃で満足のいくものであると評価されております。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、部屋の大きさが期待と異なるとがっかりしたユーザーもいるようです。"
        },
        {
            "question": "追加費用や駐車スペースに関する情報はありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、追加費用や駐車スペースに関する情報が不足しており、混乱を感じるユーザーもいるようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 458
    }
}